好嬲 有條狗公send左幾張精相比我條女

琴日開左個po話條女叫我有一百個負評先同我做愛仲有第二個po有幾張精相
啲精係我女朋友個同事send比佢
屌咪痴線喇
為左威比我條女睇 諗住呃一百負評
點知你地個個俾哂正評
而家都唔知點算
唔通send 番我的精相俾條狗公
有五百負評po對話

屌你老母

Whyyyyy

冇人想知啊

屌你老母

膠少陣啦好得閒咩

但我想講

知唔知啲精喺邊流出黎？
你條女個閪呀

哈哈